hi 淡友（1316）

好日唔上水都中

留俾你ma轉下運ma

D JD同QQ想走未？

唔係咁好
尋日做傻鳩止shit 嘔返前日羊果d

有運

各位好淡友努力

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

蝕晒啲錢錢

引熊成功
牛牛哈

淡友好消息 三點柒婆又衝出黎叫

做乜鳩呀又 dklm

會唔會係引牛

封城啦係就
出嚟講埋啲廢話有乜用

我驚封村...

太耐冇掂港女真係唔多想理
見佢磨到咁
我哩啲蚊形戶冇乜好玩

總之一定無好野啦

頂籠封座姐
肯定出嚟講廢話
叫大家忍耐唔好出街

派錢我即刻裸跑邊大叫我係中國人呀hi

派一蚊

一個月輸左四十幾萬

不過哩到大多大戶

醉巴真係點夾都羊

哩半年冇見佢輸過

美股post 真係好多大芋cls
淡友post 除左大芋巴 首領都叫多本
其他全部窮撚

我都試過豬9成9

原本我炒期既初心只係諗住每日睇一兩個鐘
求其賺一百幾十點就算
點知次次一坐就係大半日
之後愈坐愈耐
計落錢又賺唔到, 工作時間仲長過我番2份工

但你SH 補倉羊返轉頭呢

輸得多錢唔會窮得去邊
輸晒先窮姐

奈奈你講出嚟特別有說服力

SH就是勝利好彩今次無訓訓下打比我叫我入錢

各位每日返工, 放工就全體返屋企唔該
衰撚過做奴隸

無錢賺但求打個和？

我身邊都有fd淨係玩美女
前幾日同我講頭半年輸咗幾十個
依排好啲贏返十皮
好似冇事發生過咁

回多40 個

喂
先生, 訓緊教係咪?
再唔入錢你就冇晒啲錢錢架喇

打和已經好難

大上大落咁
我玩港女細期
都呢幾日羸幾千又倒輸幾千
來來回回上上落落咁

真係會成日MON住
心好累

唔幫襯你地 等你間野執立呀

屌，睇住來我等陣贏返曬

一樣所以你地話我羊得多，豬都一樣

左一巴右一巴

佢食我spread同過夜費都fat fat

邊一部份

而家睇少左
食飯,沖涼我無睇
之前真係全程睇住
而家太長時間啦,又訓得少,搞到好頭痛
就算訓左發夢都仲係開緊市
夾緊倉,食飯又食唔落
一夾,成個心情好DOWN咁

油

扮野啦你
你羊多過豬
仲要嬴親個數都比輸既多2個0
我就豬多贏少

唔係點賺錢

點解唔簡d 風險細d 既投資

升完啦

4700 止賺左

正式宣佈千跌開始

呢2 日咪示範2球鎂來回玩

有有機會轉燈

有無得同佢講價收少D
我見D證券行買期,買得多手續費會平D
唔記得睇邊間,寫住低至2蚊/張
不過要買1000張或以上

垃圾爺閪，收市吧啦

最近睇緊工商鋪，不過唔係好啱班業主仲以為好好景咁，企到咁硬

你講定期呀??

而家先開始

掃曬d 地鐵上蓋，收租都fatfat 啦

無啦，不過玩得多有回贈

資金多黎講，可以接受既

好貴的

得5萬蚊......
計落係賺得多過期既, 至少唔洗蝕

認真窩

一千萬一間，你都掃到十幾間啦

睇位上返車先

買地舖先好租低價入貨

而家開始瀉落去啦

冧冧地既感覺

走鬼呀

插落去

真
我先話唔對路

玩完巴 開定石屎未

肯升未呀，日日都係得頭威

燈都未轉, 笑死人咩

跌緊喎走咩春

又羸

已經少過一球啦

663

大法大船，今晚會唔會開

rich

呀爺偷步

會

強制逼你羊錢。。。

win 緊了?

現價put諗唔諗得過

豬少過一球姐

最低位先黎put

put左

千跌未呀67

爺閪阻住曬

心地咁差ga

爺閪彈緊

恆指條線又勾得幾靚

67 啦又上返去

奈B 張put好似未走

油?三底喎，睇住

三萬點已經係免費閪位，自出自入

玩day trade 爽皮
上上落落都係嗰啲位

佢永遠唔走你永遠只能call

同肺炎一樣
以為跌一跌
轉頭咪又升返

3 點 講乜鳩呀請問 支那01無收到風咩

又話講野會跌, 呃鳩人既

行政長官林鄭月娥將於下午3時在政府總部舉行記者會。

據了解，政府將公布用作入境人士隔離的指定酒店計劃內容。

都未講 講個下會架啦

通常佢一出現就開始跌架啦

咁岩爺閪收市...

巧京京

住酒店要自費

咁又可以短線執格仔

小事講黎把撚呀

你話有條女係酒店入面服待你就話姐

唔係掛

所以依家唔敢做太淡

第777嗰個人入住

會由777服侍你

頂多佢50 點就放棄

穿前頂走

喂！陳生
我係特首呀

無左爺閪阻住，舒服曬

做好友 下星期唔會比人夾喇掛？

條仆街就嚟要上去面帝
係要出嚟爭下曝光率

夾up

迷途知返好地地做咩淡友呀

夾到你不要不要

坐坐坐

坐坐

無計喇 對個data model黎講 早兩日尾市岩岩好企正係個好淡分界到
升跌幾廿點都影響到判斷 應該直頭唔入 衰手痕

有無機會大戶睇住個model黎食呀

吉過

國產疫苗？？？

無事啦777出黎個市都唔識跌, 牛過weekend啦

齊歡暢！我就同你對賭依一鋪！

根本唔撚洗睇新聞
跌有人托
升就升

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩

多謝比特幣既傾力演出

熊倉太多 斬倉心更大 牛牛軍不需理解

好好睇

人生太短，出手要更大

請問今晚大船係咩？

大法得未

突然無乜市感

熄機

吉倉算

好明顯係牛船啦
你唔見奈奈都驚到縮左入MAMI閪閪到唔出聲咩

thx 奈b

借埋黎縮

好逼啦,無位呀

幾時唱崩盤我有經驗呀，好想聽

呢排星期5都唔崩, 唱唔到啦

期待

岩岩睇番星期二跌2百, 星期三升2百, 尋日跌9X, 而家又升番9X,
究竟代表啲乜野

港女有冇疫苗play?

入QQ熊先

265 好淡爭持

左手交右手

橫行調整or 聚頂派貨

天父爸B呀, 你幾時先聽到奈奈B禱告呀

左手交右手咪即係個d老千股票group推介個d股票咁

大法上呀

我已經又+左啦, 一齊賺錢錢啦

set 左266平

真 今日又升升升

止shit 264

咁保守既？袋住先？

好似唔係好岩位入

150 點好好la

感覺唔對就唔好夾硬入
千祈唔好手痕

miki 突襲

閪霖

納dee 頭先gap 跌30 點

30點=一棍
100點=股joy

又撚信徒 屌你老母

錢又賺唔到！cyberpunk又玩唔到！
食屎狗！！！

set番263止蝕266止賺先

想大法

都係轉頭先 會落到263

夜晚又交返個場比熊軍

港女已正數

幾十點都呃
好彩有3手熊b 打下底

星期一跌500點

即係259

之前put左羊返喇?

港女put贏返啦

賺緊20 個

420call又夾

miki又冧，大法大船咪

我FD叫我俾D信念
但佢講完轉頭就走左
呢D係咪叫背信棄義既下場

咩fd 黎 我想同佢性交

船一重

車友黎
一齊上車, 但佢落左車
上親車都夾我

如果今晚崩盤就唱歌俾大家聽啦

閪冧驚西

係我就send d 甜圖安慰佢你點諗

520+2又要坐不過次次都可以v番上黎唔驚

420 call 贏緊喎 ching...

有冇叻仔put咗dji

好彩530put咗逗住

不了, 人地有老婆
廢事搞到人地婚變

依家380喎

星期一就升架啦
次次都係咁 星期五跌成點都好
星期一咪一樣爆升300點

低你成百點

下, 今日升喔

睇完del ok?帽事的

ig

想針 有冇起我針之前俾我j 下

掛住開會 又MISS埋

大把gay會

你無倉驚咩

又洗倉 ,可恥

一日升一日跌
梅花間竹

V緊啦

收咗市果轉put同call一次過追返晒今日豬果啲

小狗你都玩幾大下喎

閪冧la

係米真架......

人生太短
其實都係幾張細

成個倉豬得50 個咋

已經係我嘅25倍

貧窮限制咗我想像

美金

我係微塵

仲輸咩，好多都冧左

屌 佢好耐冇開台9up

Miss him

油未

即係百幾倍

次次上嚟見你都係輸錢

好方便 好好用咁

大法........

mami 呀

你會坐到贏住走
再留名

牛軍末日
麵仔祝福大貓

痴線 大獲野 滙豐派息 今次升到仆街都得啦

good 3手熊b 有得加大

好驚好似今日咁 夾死晒先跌

出現了

Set左263止蝕一陣千跌就走唔切

係咪就快出業績

納dee今晚真係危

唔知呀
我唔睇呢啲

投降豬50 點

俾機會你反手

1000-50
仲贏

直覺奈

有神降臨啊

咁樣，今晚主要做雞好啲

睇來最近行反向大法

咁快走

下...你都投降

準備插300 點

熊船

老母麵燈5仔

Dji平put先

準備穿298窩

差唔多啦 我頂put落嚟
見好就收

我30100 開始put

謝sir點解唔提埋我put

me2

少你11點

你都冇問

靜靜雞羊

你又話唔玩miki

有得羊錢就玩

好過港女好多

尋晚30100put,但太驚30080走左，今朝再掛30100已經入唔返

點解唔SH

大波先有錢賺

真港女左右幾十巴

港女啱坐實囉
270 put 239 call
走一個月就唔洗做trade

尋晚見佢反彈好勁，想執多佢一次，點知佢彈得30088

圖表派睇圖架嘛

一齊啦 等你carry

239 call 食左400 點，心很痛

下次信自己
冇信念做乜雞

今晚做雞大賺

點睇我睇到266 自己245落咗車

係信念！信念唔夠就出事

miki 閪冧

千跌

put dji

走得快

tesla 信徒v 唔v 到納dee 正數

唔似鳩估啦
扮晒蟹

我做牛軍冇信念
天生賤命

陣間v 返la

咁你又走 正常你照坐
走得佬即係跌鳩硬
大法信徒快撚d 走
長勝將軍都投降

賺夠la 比d 人 賺la

有冇道,指一年圖睇下

正數啦

偉大既老美！等緊你既帶領

難道是直覺奶奈 點數都追不回來

耀楊張圖呢！

彈都彈唔起

屌你盤前605買多少少Tesla補血先
次次開市就會升番晒

投降喇…放棄左

又係26320

股災啊

到左價 改左又彈啦

跌乜野呀

貪心奈奈走黎走去都走唔到

扮咩貪心的小奈

美女又股災

由開市到而家改左有無7次價

lm睇你夾到仆街

貪字得個x

留啲比人賺下都唔得

好黑心

個個星期一都要大跌一鑊
下星期一262見

咪參考左你俾個位囉
今次唔改啦掛

叫咗你走幾次了
你係咁貪就遲早走唔到

港女連疫苗play 都冇
垃圾

第一個價位好似係

美女開市又龍就好笑

龍就唔會 大彈就一定有
跌得急 彈得急

我等睇戲

改止賺？

good 仿佛聽到奈b 呻吟叫春

唔彈就即係free fall 好似前日咁

錢錢錢飛走晒了

打咩 打咩 我d 錢錢俾返我

263呢啲位硬撚到仆街，試極都唔穿

奈b乜野倉

445
380
346
320
280
220
228

我呢邊,熱沽緊woo

淡倉

唔記得添

咁都仲玩改價遊戲賺咁多現價平左佢咪得

LM開市睇火箭

等緊中國特色社會主義既鐵拳教訓佢

賺好少咋
辛苦錢黎

火箭落地獄

你果然係來搞笑的

升返晒 無事啦

試多幾次咪穿

邊有人係咁改ga

準備v la

我怕一陣升穿26360，之後又去返264度妹

穿ed

昨晚又係呢個最低位

希望有好心人教

笑死未開市就轉燈啦分分鐘

手都反埋了
奶清你肯平倉未

v la

睇下26368阻唔阻到佢

利申:我都係鳩噏

5分鐘後：點解會升番架天父爸b救我呀

我係有心人

不過我唔識

Kong gril will only go up

唔俾呀

問客服 好快回覆的 利申未更新

貪字得個貧
冇眼睇

睇你想掛定係街定係升到某個位先掛出來

3？

Tesla真係無撚得輸彈撚到

天父爸b呀

又試應該會穿架嘛

都係唔明 用邊項

話事話夜期張圖同尋晚咁似既

又想V

1=即刻排隊26400買入
3=升到某個位先排隊26400買入

Molalla

如果本新吉吉 想26200+1
係咪用1 set26200 買入

係呀即刻排隊買入

羊緊錢都叫春

奈燈出post反燈自己羊錢

有奈神張put鎮住 263應該唔會跌得穿

星期一先開apa我唔知 我唔理呀

直覺分析中左喔
事實證明原來靠feel好過

黑仔 番到屋企停車場附近
俾架車塞住左過唔到

失業嘅人玩車叫黑仔

奈B佢日賺夜賺唔洗返工做狗

星期一已經跌喇
你唔係睇270咩…

有無人知道點解出面全跌呢? 係得HKG有得升, HK都算奇葩...

唔洗做狗但日日做雞

係港女冇跟升姐

我睇股票群啲人話下星期273

所以無跟跌? HKG領導世界股市....

咁點解唔反手 印象中你股票群啲c9好似幾準

要睇貓c9

我跟另一個cfu

前日見佢好多put/熊
700，5，27

跟過第二個啦 見你開親都錯咁滯

無人講野

落車即跌啦, 屌

Call張 26280 止

真係股joy 回調岩岩開始咋

Put了

幾時上車架

道指姐

迪迪尼

唔係咁都拗得番上黎呀......

升緊喎

仲等緊返家鄉

落咗車，無貨一身輕

上返啦 冇事了

好腰力

仲有呀

晚晚見你有思鄉病

咁都上得番黎真係服左佢...底輸....

你到底開咗幾多張

cls

美女係咪又要上返3幻喇

今晚港女自由行
好似無乜方向

米國就唔知
我唔識

極度懷疑大戶要3幻過年結

傳説中既大户奈

大牛市 回調幾個鐘就完

又震走一批

2張囉

其實港女一早已經獨立左啦...你睇孽瘤都要以地區正苦資格去通緝別國議員就知道啦....其實最毒係0個幾姐妹....

訓醒起身數錢

傻淡每日都要俾人撚一次

tsla 股災

盡情來愚弄我吧
我自行回家沒有眼淚要留下
不要忘記淡雞只是個笑話

就轉燈

納dee 邊個會轉燈先

妖~~~有聲添

唔通今晚又要做雞

星期一港女直上2萬8

買咩呀法則

又話崩盤既

岩岩29950put左

納dee升到就轉燈，cls

夾十幾點姐

30050call 左夾左成日喇

你張30200呢

溝左變左30050

依家已經升到冇得點再升，真係唔敢call佢

食力

唯有坐下

跌下再溝下先

我食完走先

跌緊喇唔使驚

我有排夾

仲諗住cash out 換display

我掛30000再put佢先，驚有反彈

上返30100比我走

真是太熊B了

同埋依家好淡爭持緊，個adx見到個數字好低，依家普通上落市，冇左單邊力

紫巴你唔係大淡雞咩

成日覺得個市無力上走埋張call之後玩put 算

謝巴又carry

950 又走左

Put咗未

早走左

叫左你唔好咁早走

準備又可以put

升返晒

又回緊…

淡g

學我坐到而家

搖搖欲墜

正數緊？

沈大c睇跌 奈神hold住put⋯
淡友下星期睇路

屌佢d油等佢落返去，接近指數就一直正數中

d 油好硬咁

我頂佢

今晚係殺人夜，大惡開大餐

今晚回血 都係做淡好

個勢係殺落

殺埋今晚收一收皮先

邊個收

我 trade到好攰 想休息下

緊係收啦，兩日無市

有啲人會賭埋馬同bitcoin嘛
我就抖一抖了

精彩

cls張30000put坐緊

早

老人家特別早起

港女插插插

老人家訓唔到咁多

仲可以用2蚊坐車四圍去

大陸澳門老人家唔洗錢搭巴士

由星期三開始到琴日手痕炒下牛熊百發百中咁食左46格，依加仲有隻熊過夜

一唔上黎就會贏多啲，好撚邪

你今日上咗 星期一gg了

轉睇週10天，應該掂一掂就上

星期六日好悶

靜靜雞真係贏多
可能專心啲

今朝去了食老麥早餐

現在心情輸暢

星期一係咪高開

美帝咁都升番晒港女星期一270見
Btw德州單官司好似唔受理dllm

270好似有啲難度

好似唔識跌咁 又夾淡淡

希望佢插

雖然低水133 不過前所未有咁大信心

平曬指數put

點解呀,股災黎緊啦喔

昨晚夜期都跌82點
星期一點會高開 一開應該跌過百

大戶定哂年結位 之後應該都係波幅市喇

我個agnet都叫我唔好put
因為我次次番去玩都淨係put
今次入錢佢有叫我唔好put haha

跌過百點夠呀 鳴鳴
應該下年先開始跌

因為你出post睇跌

今次好多數據支持喔

如果你睇adr仲high 呀跌2百幾點不過 high埋聽日好啦星期一又會升番晒架啦

奈奈乖出post睇跌星期一大爆升我請你食三文治

似會抽

而家似大戶玩逐級逐級跌
呢兩個星期個pattern都係一下急扯落去之後升升跌跌回返一半為一星期
來緊應該會轉pattern掛 都玩左兩星期
但大方向都係跌
唔急跌 應該係唔俾熊軍大賺 磨死d權
總之磨到淡友都頂唔順平/轉哂倉就一下扯落去

我平到倉自己都有錢買啦

一gel 就出事

靜靜地喇 你咁樣大戶真係追住你來打
我真係開始發覺大戶係會上網搵普羅大眾諗法然後再打
你睇塵巴 肥羊 麵神 中左一兩之後多人跟就唔靈

即係你其實買咗牛仔

今次睇跌買跌

咁無人會真係次次準架嘛

買升上網吹跌 買跌上網吹升
你買跌吹跌會瀨野架

十一月尾 個個做淡等股災 仲數埋錢
結果日日夾夾到270

塵巴中緊

分析還分析,做倉還做倉
俾個倉左右到自己睇法去分析,
就做唔到理性既分析架啦

次次都中架
係咁岩跟個次唔中咋嘛

拿…越多人睇到大戶做出來既數據就係佢行plan既時候

但我睇開既股票群好多都係睇273喔

真呀

真呀，熊gel
下星期overall一定係跌
星期一開put 再入熊加大槓桿先

d fund佬年尾埋單計哂數 應該成個12月都唔會有大行情 窄幅1-3百點波幅上落市 大家今個月買牛熊唔好買太近 隨時左一巴又一巴 唔抵搏

好多都覺得大戶要食哂273堆熊
但如果堆熊係大戶熊就…根本就唔會食
佢推落就仲有筆外快賺
再講老散覺得升但咁多熊 成件事唔矛盾咩

應該仲係好淡爭持緊
又未至於好多散戶覺得升硬/跌硬

無咩上落 食期權

其實睇跌應該多 圖唔使講已經爛
完全搵唔到數據支持股市繼續升 (熊區273?)
全球疫情都仲繼續爆緊 疫苗唧牙膏咁出
效用又未證實到
下年經濟數據都擺明係會衰退 當然各國政府係會做到好好睇睇緩慢衰退 甚至反彈
個市唔急跌仲頂到已經出奇
除左老美救市方案之外 一出應該就會爆升270樓上 (美市320) 真係諗唔到佢升 但大戶可能就係咁會推上去殺淡友

我驚你星期一大爆升錢錢飛走晒

如果你用現實數據黎反映股市，道指應該係20000點，納指8000，港女18000點咯，股市永遠都係買期望唔係買現實發生緊乜事

你成日買埋d唔3唔4既位，注定俾人夾一世

呢d位先來put贏率只有一半，出一支大陰大陽個圖即刻改變西睇法

263put 270call嘅大有人在
想當初我255斬put
同全日最高位相差唔夠十點
到270睇番
原來我已經輸少左1500點

千跌嘅話 我個位就係遙不可及嘅高位
千升嘅話 琴晚咩位put左嘅都係閪位架啦

你坐啦
大陽之後再大陰夾你

啱呀 啲人好興講咩市場行快過現實

如果咁樣螞蟻上唔到市baba就唔會跌到仆街喇 長遠螞蟻都會再上架 baba都係賺咁多架

「長遠螞蟻都會再上架」

Time will tell

係咪應該掉返轉263call 270put
壞心腸成日想世界滅亡

短線彎緊落山但中線爬緊山，沒破壞結構前都應該向好睇。

三月開始一底高過一底，除非睇18k點，如果唔係既做淡話會有報應家

我見刀仔個群
有個就係263put 另一個就270call
其實我都唔係睇得好淡
不過睇圖係跌 照分析係跌咋嘛

除非睇咁落去，咁就可以堅持做淡
如果唔係都應該好底淡面

買完見佢穿到263,諗住好大機會穿埋260
點知唔走俾人夾番上
上下又落下
又驚食左先,會開車直落,所以唔敢走
所以就俾人夾左好幾次

改做好友，trade唔使日日做，等佢插一日金call返上去
呢d位做來西氣，搵食唔多心驚膽跳

唔得架
做好人夾左1個月
做衰人又夾足2個月
而家先轉會又夾我架啦

放假都咁熱鬧

大方向係上緊，put左有贏利唔好大貪
平左倉直落食唔到,但可以係底買返上

可能大家無乜街去
留係屋企
所以上來吹水

都未開始跌
點知幾時係底

我啲毒撚無街去

你會唔會賭場啲商場行?

好少
我連街都少出
出去都係去媽咪到

又話日日揸車出去遊車河

原來你唔係同屋企住

來來去去都係番屋企咋
無揸車好多年

識波，磨升到34000

其實尋晚個淡勢好好，咁都可以反cup 到，好好諗下個市底如何

253~255之間，現水平肯落去就下望千幾點,但之後上望好多個千點

識揀都應該要做好友啦

硬底

奈奈D分析咁理性既
D 盲點俾你講哂出黎
到最後其實大家都係鳩估贏既人咪話自己分析啱lor

不嬲都理性分析架啦
無次中咁解咋嘛

天父爸b
千跌完俾奈奈做番個好人

下星期做好友

跟攞返蝕既50 點

唔係你既錯來 係中左大戶陷阱咁解

而家開左20 個倉咩都有玩

今次大戶想點

睇落去咪知

跟大戶做好人算

最後止賺？

止賺無反手

早晨
睇下今日又係咩咁熱鬧先

星期日都推post

星期六巴似做四巫前拉上做倉

我呢兩日中邊食左10000美

今日只睇兩隻，金槍六十同夢想成金

唔熱鬧啦

fatfat, 但小心唔好玩太大

跟？

咁旺，緊係跟

我好彩仔200$玩上來你做緊淡？

我個朋友中左上星期條三寶，屌80$派12000$

大好友而家再睇睇先

我港女睇好，道睇跌

大爆升 kong girl

果然有馬跑子言巴就浦頭

今日得閒啲

real

2都唔錯

跟！3場2 4 十亙串pq

頭場睇下咩情況先

今日潘狗騎王

中3-6-13

今晚3

臨場有啲驚咗隻1

2號個win 呀
多謝子言巴

塞死曬

我條2 4 10 Q 重搥咗
唔塞應該隻10有得嗌吓

隻三有衝勢，但塞足成條直路

我唔中Q

1 3
Q 位置Q

差啲

變左賭馬仔

呢場5-9-12

屌，條十號，比人阻到仆街

言兄，六環過緊

下場金槍六十，好睇

第5場好猛料

中左大籐王P

成2m既四重彩.cls

香港隊加油

金槍六十好閪勁

贏到甩曬，點搞

咩六環點玩架

金槍六十，仲有咩馬可以打贏佢，變速玩到出神入化

估中六場頭馬

六場

交場頭兩名姐
六場贏晒會變六寶

夢想成金

中

中咩？

勁

好分

今日跑馬post完了
又要變返股市post

有冇人跟咗

呢排旺到呢
最近生意點

好在比特幣17950 平左，彈左成千幾點

好左好多

hi 馬友（1316）

好勁我淨係識玩W/P

有風吹話上十萬

唔係吹左十幾年?

而家開1x short係咪冇得輸
38000先爆倉

前排爆三角邊，落到前底17600 就彈，而家唔知點行

星期一了
8點準時美期百點巨棍升上去

cls, 一起身，張dji put 坐200點

爆升

呢排好燈喎

玩價開張陪你啦

我都唔知點解

不過ig 高開，多數係抽高殺倉

miki真係升緊啵
繼續龍市

咪回緊囉好多止蝕盤係咁上下，30200 ~ 300

cls, 睇圖原來仲係升市，希望佢可以係boll玩上落市，俾我走到

set 31000 lo , 應該真係無咁易上到

慢慢儲返d 比特幣put 先

起身終於走到仲有賺少少
好彩

法則 個個星期一都要坐

可唔可以冇星期一呀

奈b解牛

真係奈b反向指標

奈清又出post咩miss咗

原來有，唔怪得今日升

善用追蹤功能

我啲熊熊又要死了

圍爐

啱啱搵到睇完，今鋪67了
熊熊又死了

好彩星期五食晒dji put反手
估到會咁 又殺止蝕傻鳩

反彈再跌過

我食完put，掛高再put，一起身就坐

又要爆升

睇路啦

坐緊100？

200

唔好意思左左大家
小弟要做一份assignment study 香港人炒股習慣research
9題架咋，全MC， 好快一分鐘搞掂
好人一生好報，祝 旗開得勝！

唔知會唔會開市就又dh

加油

又撚熊軍

9 成

奈奈直覺先準

全城睇好，牛市gogogo

全成睇好先會出事

照去

美市日日都升點解仲會走去put咁傻豬

星期五晚個勢，邊個敢call 就贏

鳩call咪算就算真係咁唔好彩一call就股災全世界有一半人同你一齊陷家產有乜所謂

呢排賺唔少想貢獻返啲比社會

搞咩咁消極

淡友通常都想全世界陷家產得佢自己贏不過事實係佢地未陷家產自己已經輸到jump 左

最後反彈 一下回哂 然後港女裂口高開150點

夜期is a joke

?淡友不嬲要成本控制得好好，始終正常人都係睇好所以淡友捉既只需一下絕殺
慢慢爬升一個月，半日就搞掂你

跟住紫巴就會出黎報喜

佢千跌個陣唔會出黎

國際提款機，電源ready

是日開咩倉好

正路就put

升升升

似DH開市
對港女冇乜信心

5仔竟然平開

正路

印度神童會唔會喻言下港女股joy

得十六點好快又轉燈

去返星期5 收市個位 買牛果D唔使靶

700 6連陰
反彈唔到

今日係升期一

好快升上26800

聽日升期易

京東又妹

垃圾港女

直上直落

美國團做乜尻

大家當港女係雞就得，唔洗留戀

Put nasdaq

冇啦冇啦
要回啦

我上星期都清晒倉

港女指標我只相信麵神同奈燈

插揷插

麵麵: 5仔派息
今日都你插

最驚無方向

隨便插

比人玩到無麥尊嚴

嗚嗚我張call 呀

早已留名睇你坐到然但你棄權

上呀, 全力上呀港女

50點姐，啱方向一下追返啦

依家call啦

做左一陣野就彈左一百點

買call不需止蝕
最後都會羊

放到支持位落少少就ok

完全正確，真係贏緊

買call止蝕係ON9行為黎

小米又發癲, 升下升下會唔會變紅底股

依個位玩撚左成個月

Mami ar

京東

跌乜鳩

奈B仲係睇跌

No eye see la

瀨曬野。。。。

講聲睇錯 應該會升 得唔得先

可能有黑天鵝呢又硬脫歐又選舉人投票又接種緊疫苗

唔睇即係跌得

琴日出街已經覺得有啲唔對路
又話經濟差
咁多人買野去玩

黑天鵝要奈sir 睇升

奈sir俾次星期一我係唔駛坐得唔得

奈奈 到底要叫幾多次天父先掂

mami 個閪坐到闊哂

正股SH
除非穿300

唔識睇個市

昨晚啲波輸屎人

我窩輪

屌米又有咩消息可以令佢反海盜而行

唔係改左星期1跌架咩
嗚呀...

天父爸B都無俾過千跌我

CLS 又想破頂

因為你叫左MAMI

救命呀,MAMI

試下搵佛祖

做好倉都唔單聲

係得部份零售業同旅遊業差之麻, 其他行業根本無影響尋日經過玩具反斗城入面買野既人塞滿晒成間舖咁濟

都係一家人姐

耶穌 佛祖 神有沒有份

我信耶穌

change奈mind

淡豬: 接種緊疫苗但一定會出事死鳩晒啲人, 股市大跌5000點

即係要破產完過3日先會發達?

但你犯十戒！唔怪得知唔理你啦

星期日CHANGE唔到啦
9點半時段係逃生門

磨還磨, 唔好磨我上面

咁難搞
我睇佢霉到過年

屌米準備插水

快啦

仆佢個街
條curve 靚到

23.7配股，個個笑鳩佢

咁..........磨下面咯

派錢機會咁又錯過咗

諗住會再跌多少少

夾左唔止3日啦

又妹

玩到低水wor

咁會點

你問返我個場明顯你揸

希望向下

係咁磨上面,好驚

上下磨先爽

我下面係263

一朝早就妹市

真是太牛B了

個3字好性感

就算升唔起都要夾死奈奈先

不嬲得幾個時間點先會郁嫁啦，大戶好似老散咁得閒咩

點睇性唔性感

有冇人現價入qq牛？

唔升咁得意嘅

883

咁樣玩粒燈制有咩意思
跌啦屌你

好似提起個屎忽，準備比人後入咁 3

唔係嘟嘴黎架咩>3<

制裁都有得升

屌咀都得，識玩

跌左好多日啦
真係跌到0咩

根本超多人買
制裁只係做特價

好似啲樓咁

我見股票群好多人買
見佢地十幾廿萬咁買
7蚊樓下已經入左幾注

你又買埋一份
搭佢地沉船/佢地Carry你

星期五入得7手咋

淡友 開車啦
食返20格先走
屌你老母

落地獄啦
我吉倉想入貨了

最好又落番263, 唔係點call

仆街隻700牛冇走今日倒輸錢先走左

比次機會
今次買得小 下次先跌多啲得唔得

唉, 搞張入數紙,又錯過左特價時段

你一次過入果啲咪得
又唔係叫你一次就買哂佢
成日去入錢我都覺得煩

又去返今朝平倉個位
唔睇市係正確嘅

趁仲有手續費賺, 走左佢好無

因為唔係我搞架
鬼唔知入多d好咩, 有錢先得架

上星期5高位走晒
佢580-590上下洗左好多日
都爆唔到上去，食埋過聖誕算

你走左就千跌

但唔係幾跌得落咁

唔好呀

你無限金錢係咁入錢都話冇錢

屌米上呀

你驚佢今日千升咩
今日睇定D先都得啦

黎黎去去都係個幾萬咋
有錢就唔洗賣正股去入期貨啦

睇左好多日,都係日日跌唔落

星期五多野做冇睇到
見佢收市勁假咁上返去應該冇咩事
點知今日瀨屎

信我 你走左put就會跌

但唔走又唔跌, 咁即係點

即係你阻住左個市跌

再唔走,我驚手續費都無埋
典算好

不問價走啦

唔好走put 呀，信念！

唔洗問都知你係好友

走囉
橫掂都唔係靚位入

雙頂形態都破壞左

轉燈

嗚呀

Change your mind

奶奈好守舊

假穿姐, 呃我唔到既,
我唔會再上當追沽

see,都話左假穿
好彩我意志堅定

睇今日係咁玩燈制就知奈奈今日既方向好浮動

今次唔奸我事

佢心肝仔15 16緊

請問呢個係乜股市

嗚呀, 好似真穿
定係假穿多少少呃我

我覺得好似跌唔落咁
或者係想逼我走掛

清邁賣

確認, 假穿少少呃我
唔上車
留張倉底算

想假穿呃我追沽
已經俾我識穿左啦

淡友要全面進場

千跌正式開始

多謝奈B

賺左手續費
可以夠錢食蛋糕仔

穩住穩住
唔可以追沽架

有賺咁開心
可唔可以影多d腳

出左小雙頂
如果岩先追沽又要夾啦
好彩忍住左

唔知會唔會補今朝個裂口呢

唔好性騷擾女手足
請自重！多謝！

勇士 熊小米啦
54822
跟 please

無錯，要侵犯

日市仍然係50點入面磨鳩我要初戀, 我要刺激呀

現貨一頂底過一頂喎

跳左樓未？

你平日都唔係咁嫁

咩咩裂口

埃豬

等我賺多啲先

如果賺到的話

我一向正人君子
請尊重！

我睇期貨

屌，快D上30蚊啦
想夾到jump 呀
發達機會

瑞字頭 性交少

屌你
CAP左圖

miki可唔可以穿3幻俾我走

道裂口成百點

佢講賺即係。。。

停係呢到咁耐
唔通俾機會我做番個好人
腳b 話通常中午都高開

唔輸已經好難

我扮工好忙
無講過呀

你上星期講架

突發
奈B平倉

倉底仲有淡倉

港股終於唔跟A股 唔跟美期

好彩跟謝sir搵食
上星期走左張
唔係今朝啲錢飛走晒夾死

所以咪叫閪港女

ok更正
fake news

好在未沽，差啲all in 熊

剩係留意個價tim
再搵再搵

倉底有淡倉墊住
唔對路就食左一張
可以反手一張鎖倉
或者搭朋友追call
進可攻 退可守

意氣風發
上帝啊 麻煩制裁下奈B

以上操作純屬個人幻想
通常都係夾住左郁唔到

轉燈之時就係好友反攻之時

嗱 我都係睇啲tg股票群啲人講咋

千升來了
正如佢磨住咁升
佢震一震倉
留下一堆淡友

我隻法爸突然多左0.2xx%益價

奈B睇好啦

開始陰跌喇

又想龍市

who偷偷上左船呀

雖然我有淡倉
但理性黎講真係跌唔落
琴日出去感受左市場氣氛
其實經濟都唔差
完全明白內循環真係有用

千升未呀屌
馬上立即同我上270

黑心呀你

升未，妹左成日

嚇到個市都停埋啦

g chi立即上270 夾爆奈奈何b仔

條賓周仔上星期斷左仲未生番呀
唔夾得架啦
會死人架

奶奈企街，睇幾多人問價去透視經濟環境

搭朋友追call，即係反手追put

嗚呀收左市先咁講

噉奈清你平淡倉開call未

話唔定睇升買跌呢佢

去公園坐咋
不過沿路見到好多人買嘢
360逼滿人
公園坐纜車都要等十部先上到

我下次都係要佢cap圖先信佢

上星期平左啲

睇圖覺得差
出去先知原來唔係咁
真係要多出去
唔好成日活係自己嘅世界

假嫁d奶

你可唔可以買張dji call幫一幫我

直落29000

平時少行街, 多數都係2點一線
最多去街市買個夾餅
一直以為好多人失業,大家都無咩錢
點知原來係得我無錢

呢排好似回調, 唔買好d
但又覺得佢3萬好似硬左咁

真唔真呀

睇嚟又要去返263

咩因由睇淡？雖然我都覺得會落多轉292左右整固

而家仲造到1500 蚊咩，d 質素低到

可能去幾次呢

東網彈個乜鬼通知話回落至254
通常都係開彩演對面
死啦死啦

橙啦橙啦, 要食飯睇唔到市
唔好郁住, 等埋我食完飯諗下點做好

奈b淡倉堅持住

夾到你上太空

唔好食住

諗起 一夾夾返千點

大棍
千跌

西冧啦

又扮跌

平撚埋張call佢先
屌你大戶

沒有PUT 怎敢說心事

265 個位玩幾耐

澳門都冇人驚疫情

真是太牛B了
又食$455

平個靚倉

奈奈係咪家鄉263

所以264鐵底

奈B又然

係咪走左put 呀佢

因為用緊早幾年賺落既錢咋

點解???

CSL，跌到外太空插落地核咁

同上星期某日樣咁行

FAT 啦清

小米

多謝奈B
1500變10K

口水put263中咗

奈奈去食飯就插落地核

召喚小拳石

hit中左呀

無人同你討論垃圾港女
緊係講美女啦

係呀, 走左張

700搞咩

我之前賺落既都輸晒好耐

百零點者講到跌500點咁轉頭又屈番上去啦

做左咩黎
教下我點賺
我仲有萬5蚊數未追

比人查? 話咩反壟斷法

東網大淡友黎 幾時都係唱淡

港女好波，一鳩補曬個裂口

唔係呀
之前先講緊276

可以繼續升了

佢都有份? 唔係巴巴咩

可摸耳磨多陣, 等我食埋個飯先

呠巴 QQ架車埋站啦 上車未

反壟斷跌咁少姐係冇壟斷啦

升得？

日日轉， 買晒2邊

個乜鳩1周10大驚奇每個星期都笑撚到仆街個個星期都有爆煲指標

買左恒牛

set26300+2先

同路

不過唔建議入手住 未跌完

做你對家 26319 -1左
67 啦

買左牛

痴線送錢咁送不過如果佢跌唔到多就無計

跟你買牛

跌極咪又係568

好多人買牛酒呀

心地唔好做淡等制裁啦

咁你568先入都未遲啦

連奈奈都睇唔透點買

哇屌 低位追沽手足

止賺左？